機場手足唔好衝

我就唔比意見話走定留
但大家記得
禁區範圍 跑道一定一定唔可以衝
佢哋有權開真槍嫁